{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013539",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002023379?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 바다소리펜션(숯불무료제공) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 未成年者同士は同性同士のみ保護者の同意を得て入室できます。 予約人数を超える人数が追加される場合は、ペンションまで予めご連絡ください。 追加人数に対する費用は別途発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいるペンションを除いては、ペットと一緒に入室することが拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を正確に守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙時に指定された場所のご利用をお願いします。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽や飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 入室可能人数はソーシャルディスタンスによって適用されます。 ソーシャルディスタンスによる予約のキャンセルは、払い戻しポリシーに基づいて処理されます。 予約した人数を超えて入室可能な時間は15:00から24:00までです。 児童や幼児と一緒に利用する際には、安全に留意する必要があります。 プール、幼児プールなどを利用でき、利用時間と料金はペンション内の案内に従わなければなりません。 バーベキュー場は15時から24時までご利用いただけます。 駐車はペンション前の専用駐車場をご利用いただけます。 様々な活動と周辺の観光地も提供されます。 周辺の観光地としては大川海水浴場、大川港、石炭博物館、開花芸術公園などがあります。 周辺の観光地までの距離は自動車基準で表記されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者同士は入室できますか？",
            "answer": "未成年者同士は同性同士のみ保護者の同意を得て入室できます。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える人数が追加される場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数を超える場合は、ペンションまで予めご連絡ください。追加人数に対する費用は別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することが拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。ペットと一緒にいるペンションを除いては、ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用に関する注意事項はありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を正確に守ってください。客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。客室内では魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。客室内での喫煙は禁止されており、喫煙時に指定された場所のご利用をお願いします。他の利用客に被害を与えかねない娯楽や飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約料金が誤って反映された場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "入室可能人数は何人までですか？",
            "answer": "入室可能人数はソーシャルディスタンスによって適用されます。ソーシャルディスタンスによる予約のキャンセルは、払い戻しポリシーに基づいて処理されます。"
        },
        {
            "question": "児童や幼児と一緒に宿泊する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "予約した人数を超えて入室可能な時間は15:00から24:00までです。児童や幼児と一緒に利用する際には、安全に留意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールやバーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールや幼児プールなどを利用でき、利用時間と料金はペンション内の案内に従わなければなりません。バーベキュー場は15時から24時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンション前の専用駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "様々な活動と周辺の観光地も提供されます。周辺の観光地としては大川海水浴場、大川港、石炭博物館、開花芸術公園などがあります。周辺の観光地までの距離は自動車基準で表記されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 678,
        "QA": 855
    }
}